美國直接宣布共產算啦

投票又造假

股票又唔準買

屌你老母

都係共產主義好

老千帝國

拜登果然勁，習近平都要甘拜下風

Deep state贏左啦

班仆街應該夾埋劵商唔俾散戶買賣，因為散戶買盤阻撚住，用ladder naked short 好低成本將個價有咁低推咁低，低過60蚊強制現金結算要散戶蝕錢，option莊仲要唔俾exercise call option，貨都唔駛買俾你

原來大戶機構造市就得

散戶就犯法

美國特色資本主義

做空軍真係正，公又佢贏，字又但贏

美國係中國嘅自治區。有咩唔得？區長敗燈話係就係

美國左膠會話係政府成功law and order

上台幾日就搞爛美國二百年建立既制度

其實佢地叫fed寫張支票
幫空軍平倉 咁樣得唔得
美金會跌 但都總好過市場對美股失去信心?
最後會發展成點..
sh

根本美國一早已經淪陷咗